喂原本今晚有活動啊！

快d推啊！！！
今晚1900係老銅F出口集合，轉頭見！
幫推！

p牌推唔到

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

。

Push

推